[遍地開花] [和理非回合] [招人] 18區連儂放映會，我尋日就開始左西灣河，你呢？

手足們你地好，好辛苦先申請到個連登Account

7.28上星期日，我同我朋友膽粗粗喺西灣河舉辦左個連儂放映會，播放元朗市民無啦啦被人打嘅片段，估唔到個反應好好，好多街坊都會駐足停留睇同埋討論，器材準備方面都非常之簡單，所以我想係呢個post度招人一齊將連儂放映會喺十八區遍地開花，係時候到和理非發力！

有興趣請即加入tg group 傾下一齊幫手:

睇下現場盛況:

有朋友見到message 我，亦有social media 即時Share ，效果顯著

計畫目標:
18 區(甚至每個地鐵站) 都有放映會，播住一啲TVB 唔會播嘅片段，基層市民街坊平時睇唔到嘅真相，將真相話比佢地聽

放映其實唔難:
啱啱喺西灣河連儂埸搞左，過程中冇俾任何人搞或者狂屌，反而有觀眾支持我地，甚至有姨姨問TVB點解無播，有叔叔狂轟白衣人，更好嘅係有人狂轟黑警。

點解要搞放映會:
上環勇武嘅手足損兵折將，大家都訓唔着，和理非係時候大爆發
每星期表達訴求只有星期六日，即係每日星期只有2次，但連儂埸放映會可以每日都有
太多人淨係睇到TVB，佢地有機會連白衣喺元朗打人都唔知

點樣幫手:
有資源或金錢既善長，可以提供放映設備
有時間又經常發惡夢既義士手足，可以去落各區放映

需要啲咩物資?
- 流動投影機 / 電視
- Projector Screen (用電視就唔洗)
- 座枱
- 流動電源
- Speaker

邊道搞放映會比較好? 幾點擺好?
連儂牆既位置最好﹐因為又唔怕落雨，自己人又多
時間上，建議選擇番人流比較多既時間，一黎人多冇咁易俾人搞，二黎比較有效率

播啲咩片?
假設喺藍絲區播，建議先播721事件，然後加少少官黑勾結，咁樣佢地會易接受，因為無人會支持黑社會

建議影片:
鏗鏘集：721元朗黑夜

段片分析詳細，仲要有埋字幕(喺街觀眾好難聽到講咩)

【全記錄】元朗黑夜 白衣人亂毆市民 警方接報後35分鐘才到場

根據西灣河經驗，呢段最起到情緒

【無警時分】血濺元朗●難眠一夜

從幾個角度去睇呢件事，不過唔建議淨播呢段，太偏頗

會唔會有啲咩法律問題?

問左一個讀緊Law 嘅朋友
- 擺街放新聞應該要擺邊？
（Projector / Projecting Screen)
Anywhere that can allow reasonable passage of pedestrians after setting up
- 使唔使申請?
Less than 30 ppl no need
- 多過幾多人會變非法集會?
Not unlawful assembly if no action that make other people reasonably worry abt breach of peace. But could be unauthorised assembly if more than 30 ppl.
- 遇到警察應該點處理？
If the police wanna record ID number and name, they can
But other than that, they shouldn’t be able to do anything
- 如到對家動手可以點?
That’s why it is better to have more ppl doing this together, and whenever there are quarrels, there should be ppl filming
- 被檢控後可以點?
Find a lawyer once you get arrested, before the arrival of lawyer don’t say anything to police apart from name and hkid no.It is not so soon that one is prosecuted

最後有個小故事 (唔一定要睇)
今次光復香港時代革命厲害既原因係大家各出其謀，不篤灰不割蓆既情況下各自爬山，爬唔爬到個山唔知道，總之大家幫到就幫。光復元朗嗰晚，我收到一個朋友既訊息"我聽日幫唔到你搞放映會，我覺得我更加應該留喺上環前線救人" 。佢同我一齊計劃呢個放映會，佢亦有份幫我手準備，佢今次咁講，我心裏面一啲暗酸都冇，反而終於體會到各有各做既精神。佢係一個救護員，佢就係元朗嗰晚明明走緊既時候都跑番去救被人打頭打到爆晒血既阿叔，佢知道自己真正既崗位同理念，佢唔係勇武咁勇，但佢會出盡奶力去救示威者。因為佢，我先認真思考自己既崗位。

勇武係一班唔介意承擔住失去個人自由同受傷既一群，係佢地令到政府清埸越黎越難，而非越黎越易，最終令到政府政治成本升高，政府先有機會同我地傾，我真心非常感激佢地。但我曾經覺得勇武下下出去玩送頭唔會好持久，因為勇武少一個就真係少一個，好難好快增加到人手。喺而家意見咁兩極化，一係撐示威者，一係撐警既情況下，好難無啦啦變一堆支持示威者既人出黎，如果要持續進行抗爭，就一定要繼續增加我地呢邊既資源同支持度。即使我唔喺上環，喺西灣河搞放映會。我總算找到自己既崗位。

大家總會可以喺呢件事上面發揮自己既作用，細有細做，大有大做，未清晰可以先參加大家既活動去了解自己既理念，但一定要保持不割蓆不篤灰，各自爬山既精神，共勉之!

推

推 鏗鏘集真係要推比多啲人睇

好彩無影到我,唔係醜死人

幾時到你放映

幫手課金

730重溫一下

早兩日喺地鐵發生咗一件事⋯⋯

我要罷工
我要18區放映

幫推

推爆

Projector成本係

好有用 Push

同區巴絲 辛苦晒

我嗰部大概 HKD 3000，因為有內置電池，同埋幾細部。我而家都試緊搵多啲人提供投影物資。

其實我唔係住西灣河，不過西灣河啲街坊真係好 Nice，送左好多野飲野食俾我地

Good job

P

其實唔一定要用Projector，用電視或者Mon都得，最緊要係流動電源，大有大做，細有細做，最緊要夠快傳遍18區

推
幫你推出去

唔好意思阻阻大家
［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

Push

再推！

Pushhh

推到全港都有

推呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！